【有一種悲傷改詞】妳的生日 （粵語招唱）

記掛一起睡眠
記掛當天 笑臉
說了分開 共誰 錄影片

慣了天天無眠
何來特別 懷緬
今年這日 將來這日 難免

在妳的生日
寂寞無眠地寫出可笑的筆墨
歐洲那故事 只配在心中永誌
在這中止

在妳的生日
日月如流像倒影 怎抹走都沒法消失
一直以來 感謝妳在 陪我

Oh
願妳這生歡樂 縱不可 伴妳這生歡樂

沒法可放手 oh~
於妳的生日 無法不哭

沒法可糾纏
相簿裏凝住的 幀幀記憶 生日這一天
竟在最後 只剩這日 懷緬

在妳的生日
日月如流像倒影 怎抹走都沒法消失
一直以來 感謝妳在 陪我

content : 3/7
organization : 3/7
language : 4/7

中品作品
繼續努力

包包

多謝評分同支持，係真人真事尋晚瞓唔著寫

夕巴

有冇首歌嘅原唱聽下先？？

多謝支持你

A-Lin

願妳這生歡樂
縱不可
伴妳這生歡樂

呢度句式用得好

多謝善巴